通宵吹水telegram

非5p 乜都講

十連

毒撚冇人理

樓主訓啦

夜啦

有丁無人會理你

冇錯

輕鬆收皮

連登冇人？

hi

有冇人吹下水

想傾？

推